［突發］民間記者會

【緊急採訪通知】

致各大傳媒機構、採訪主任、編輯及記者：

民間記者會傳媒邀請函

民間記者會主題為：「假執法之名，行戒嚴之實」。團隊聯同9月8日「香港人權與民主法案祈禱會」主辦人召開是次記者會，譴責政府以及香港警察捏造事實、強詞奪理，無故中途取消和理非集會，隨意攻擊無辜市民，濫捕香港人，公然違反法治。

現誠邀 貴機構派員出席採訪，詳情如下：

日期：2019年9月9日
時間：20:00

記者會後將設有問答環節，有興趣進場採訪的媒體可以於 晚上7時或之前，以電話 / Whatsapp（94377274）、電郵（pr640212@gmail.com ）或Telegram（@pr640212） 覆示，以便安排。

如有查詢，請聯絡金先生 （電話：94377274）。謝謝。

此致
採訪主任、編輯及記者

金先生 謹啟
2019 年 9 月 9 日

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
致 : 金先生（電話：94377274）、（電郵：pr640212@gmail.com）

推

好波

Push

PUSH

點解show 唔到

我愛金先生

下次改9點半,完左記者會齊齊玩鳩嗌

推呀

推啊

有英國集會

支持民記

多d人睇到

再推

推推推推推推推推推推推推推

God save the Queen

支持

今晚呀！

8點

請問係邊 , 想去支持

好波！

黑警催淚彈掟記者，向記者亂噴胡椒。
黑警任意綁架路人。
黑警打爆路人腦。
黑警扮勇武縱火。

聽民意，係黃金時段播

本身都唔會講係邊 費時俾狗咬
想支持就睇直播 做好文宣

黃金時段

[行動+文宣] 民陣吹大雞9.15百萬人遊行冇人講？

狂推

推俾更多人睇到

推定

幫手推啊喂

出力推啊

終於識得黃金時間搞記者會
好睇過愛回家

無問題 , 我以為好似上似係煲底咁 , 支持下

呢個時間靚呀

題外話：幫手貼連儂牆

狂推
多謝你地!
我地頂住呀!

民記好波

pish

呢個時間

咁急

好時間 一家大細一齊睇

民間記者會加油

坐定定睇

推到置頂

搬定櫈仔開定電腦

記住睇直播呀！！

舉手舉腳支持！

一帶一路峰會將在9月11-12日 在香港會展中心舉行

藍衫巴打

8點食緊飯睇唔到

8點good job!

32會唔會播

推，黃金時間

次次都咁突然⋯

加油 支持支持

推啦！

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

黃金時間

831

612 721 811 831

推呀 黃金時間

8 點8點

下次可以6點半

正呀民記!

Big Push

呢2次都係夜晚呢~

push

推呀~~~~

支持民記！

。

會唔會好快民間仲多人過狗記

6半太早啦

辛苦晒各手足 同 記者

推呢個

加油豬持
你地真係好叻豬
愛死你地

希望今晚唔好變左批鬥會

Push push

請無視每日狗會 推民記

8點有鏗鏘集回歸喎

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

希望地點可以保密到, 保護講者同嘉賓

夜晚 gd

8點！

最好多d夜晚8點搞
一陣食飯開住黎睇

民記代表我

tui bau kui

幫推

金生gogogo

收工喺地鐵睇

一路食飯一路睇

加油
屌打班狗

點解越黎越突發

辛苦曬咁多位同記者

幫推，辛苦哂

又幾醒喎
搵埋祈禱會主辦人

Timing好好

.

推 支持

近排啲民間記者會都好倉促

冇地點既

記者會手足們加油

同我推爆佢!!!

Go

支持
解釋返俾市民聽尋日前線行動係保護和理非

加油

支持20:30！！

可唔可以開場時先播一播香港國歌

加油辛苦哂！

又要背英國國歌

上次背完美國國歌，企係國旗前面除埋帽唱，點知佢播完又播，其他人又掂行掂過

下次可唔可以企定定咁唱？尊重小小

今晚8點？
好！！！！

推上去！

可以著英格蘭波衫🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

加油加油

Pish

大家記得睇呀

呢排既記者會好突然
好多時知道個陣已完左

推爆佢

好波
夜晚搞會多啲人睇

希望Now,Icable會播

我已經將CCTVB封咗
屋企兩老睇新聞只能睇now n cable

夜晩

好波食飯時間有野睇了

希望viutv播啦。可以吸下觀眾順便

新屋嶺

上次唔係係煲底咩？果次好正
作為fans可以一齊嗌

支持
堅突發!

tui ah

推 民記好波

民間記者會做野真係好有效率，佢地搞嘅記者會嘅質素又高

幫你推

食住飯睇

推推推

推行動post
對民間記者會手足表示無盡感激

G持

g持

up

Pushhhh

提議下次早少少，你八點記招，開完啲報紙記者分分鐘夠鐘截稿，出得篇即時，會浪費心血

Add oil

推上去

幫民記推

咩事咁突然開記招？

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好突然

緊急post 推咗先

事出必有因

PIsh

Tui

g持！！

只要有心 人人都可以係大聲公
一部手機 一個藍芽喇叭 就係咁簡單!

實用手冊
大眾: 10點獅吼叫加忍身大法
遊行: 帶口號/屌狗
對峙: 叫進叫留叫退
偵測兵: 配合望遠鏡使用使出「叫狗名大法」

重有更多意想不到嘅用法等你黎發掘，重唔快啲down嗰app黎試下！
Andriod:
IOS:

pushpush

交返畀搞手現場問下報紙記者 唔好白費心機 要拎盡Coverage

推！！

有用post 推

八點呀

唔係推唔郁呀嘛

推撚爆佢！

我愛你丫，民間記者會

大大力支持你哋

推！

咁突然？

2000見

人肉置頂

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

913 獅子山

又有得睇 LIVE 好野

應該暫停圍狗屋，
全力痴牆做文宣，唔限定本身嘅連濃位置，
務求全街都係。

你地自己諗吓，幾百人圍狗屋有用，
定幾百人每人痴30張文宣，
當你500x30，條街一晚就多15000張文宣。
仲要係every where，唔限係連濃區。
運動要有新鮮感，你地日日圍狗屋，大家都睇到悶。
而家要搵d 新野，重新級引大眾嘅attention 。

Thx you guys

辛苦晒

正黃金時間 一路食飯一路睇先

咁突然

Good Ar
Push
建議呢個星期全力重建連儂牆
913 914 915 活動要去，但完左請起返連儂牆
而唔係衝擊或散水或轉場
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

2000

未有link嘅？

i mean live....

各大媒體都未有直播

係屋企等緊rthk live

now 有

反送中直播台有

有咩台直播？

721
831

我淨係見到oncc

開始喇

(直播) 20190909 網民緊急召開民間記者會 料斥警昨中途取消祈禱集會

開波

嚟啦！！

加油！

咩台有播

AGREE, 但係無定點會好多人唔敢帶頭

32？

蘋果

收音麻麻

now 331

開得咁急，民間記者會都開始亂

睇緊now

now 個鏡頭咩事

無計 個政府太垃圾

跪求有無文字版
工作中

1. 屌狗cut鐘 , 詳情睇新聞稿
2. 再補充琴日9.8美領活動主因

同埋一定要組隊去
依家好多藍絲廢老斬人
今朝日光日白都有廢老夠膽死拎界刀

tg 電蟲

睇記者會喇喂

個收音好差

立場幾好

今日回音好大，隻Amp set左乜

推推推推推

好清楚

唉 無一個免費電視台播差咁d d人想轉台俾屋企老豆老母睇無

蘋果live 好清楚

用air play now331

光復香港

喂我屌你老味, 記者會黎嫁 玩少陣電話得唔得呀
DUP 低頭一味係度撳, 好唔撚尊重呀 記者都唔會你講佢淨係玩電話啦

頭先睇緊now
已轉 唔該巴打

睇蘋果啦

屌黨鐵封站

913 中秋活動

大家可以用手機live 再播落電視比屋企人睇

用智能電視開 YouTube application 播直播

巴打
好人一生平安

五大訴求
缺一不可

英文收得清好多

英文稿時間

英文絲打d口音

好掛住毛公義, 吳對話, 齊攬炒

正到

絲打可以講慢啲

Push 呀!!

做緊

Now 331

絲打

英文好叻

忍住唔扯

時代革命

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

毛公義, 吳對話, 齊攬炒

革命要流血
大家準備好未

用英文再講一次昨日美領示威既訴求

推撚爆佢

我準備好了

tvb好似每次都有放mic？
但有冇播過

今次個題目無必要忽然開呀，今次遊行目標係外國，準備多d等多d外媒黎好過啦

血, 一早已經流緊

香港人口音

唔知放黎把撚
扔9佢啦

問題都有問過 不過有冇播就真係唔知

I’m ready

港式口音

睇下有冇位入你
有就播

等答錯野時先播

支持！

第一個港式口音絲

好衰

係咪第九次果位？

晚間新聞有講下咁 以前下午個啲直頭唔提

極有可能但應該會事後先咁做
唔會幫手擴大知名度

有，上次爆眼FA 拍片都有cut，不過藍屍話做假，學狗話路樣啦係就

專登黎抽秤你，睇下有咩料可以拎返去剪頭剪尾再評擊

啲節奏怪怪地

再推！
retweets仲係太少。「核彈文宣」高質片解釋畀外國人聽點解要杯葛花木蘭同支持香港人權及民主法案

其實真係好有心 越搞越密

今次中英文發言都爭咗啲感情
好似俾老師點名讀課文咁

假借執法之名 行戒嚴之實 呢點極重要

佢應該好緊張..
驚太慢講晒d時間

應該係主播有提及過？
但冇用片/錄音去比人知？

呢位巴打把聲聽過bo

英文好長

最右邊個布扣甩左丫

, btw口號撚

中氣好勁 即刻醒一醒

講得好！

把聲有感情好多

好似上次講得好好

讀稿

睇到呢個即刻望一望

正本青原?

民記稿時間

搞得密但唔入屋無用, 一個免費電視台都無做直播
下次準備多少少,等多 d 傳媒黎無壞

加油巴打

唔夠時間準備

spin 返黑警d point

份稿好強硬
呢d先係稿架嘛

講得清楚好多
個pt 位, 重點

你見唔到now咩?
到左啦
唔播姐

岩呀 鬧返佢地係暴徒

世界級巴打 又係你呀

其實好多傳媒都有黎
cctvb 就算啦

皇牌發言人

頭個part 排比好好

痴返好了

跟機？

手語哥哥好好

rthk唔係有咩

呢個巴打有力好多

肯企出黎已經好勁，更何況下畫到而家真係準備比較少support

黨鐵

戒鹽

黨鐵，用字準確

講得好好啊屌

仲以為聽錯，真係講黨鐵

巴打中氣十足

係衰過戒嚴
戒嚴有時間
目前警係鍾意幾時就幾時

戒嚴定義

關心閘機

如果rthk 唔播鏗鏘集,
平時會唔會播民間記者會架

要靠你哋入屋啦

依份稿好正，可摸耳錫袋底

Tvb嚟左唔播可以點？
責怪自己人做乜

會

街頭見

獨稿都有快慢，大細聲
狗官學野啦

我諗live多數32台?

啲英文好好

記得follow 佢哋ig facebook

英文巴打

冷靜D,佢都無責怪

芵文巴

rthk apple now 都有
都唔知佢做乜鳩
想睇亞視，？

好有feel

係 如果無野播會重播啲記者會

the police are sadistic terrorists

民記啲後生仔 分分鐘英文好過中文

用字準確，出稿加引號就可以

做咩你個英字少左左手邊?

正式宣佈

可能我語氣唔好, 唔緊要, 小事

sadistic terrorist

睇稿呀，趕到最後一分鐘，體諒吓啦巴

一聽巴打啲英文就出水

戒嚴

芵英

點解英文可以咁好
Hku10個都未必有2個

幫推
=============
借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

啲accent

因為冇左右眼

民記手足講中晒心聲 感動

(直播) 20190909 網民緊急召開民間記者會 料斥警昨中途取消祈禱集會

街頭見

香港進入無限期戒嚴

我用緊你依個黎睇架

正解

完全解釋了昨日勇武係中環站的舉動。核彈都唔割！

廢青冇工返學撚埋D外族語言

推 612 721 831

【海外文宣戰線】一個外國巴同我講ge野 The enemy is the communist party.

打筆劃打少咗

Pish 已經retweet左

感激

推呀緊急可能少人知

冇得去salon 緊要過送中
閘機緊要過爆頭學生

好簡單，香港都仲做緊外資生意
好多人都係因為工作需要先熟練一樣技能

讀得有少少趕

👍🏿👍🏿👍🏿

好自卑

手足舉左手未?

so proud of the youths of hong kong.
go show the world what we are made of

可能今日個稿有d長但又想多d Q&A時間 所以咁

推，大家點都支持下呀，睇下講咩都好

呢個咩記者話?

咩sion話？

小編 好銀耳

小你老母篇

編你老母

呢個咩記者黎? 聽唔清楚..

邊間media話？

咩記者嚟聽唔清楚

應該係網台

聽唔到

小編

下 外媒真係問呢d 問題

'free sex'
she must think sex is usually paid then

rthk黎

我直頭聽唔到

rthk嚟

點解民記啲人 英文咁好, 好葡萄

問咩,聽唔到

明明係rthk

羅范

聽唔到問乜

without any evidence

問free sex

sorry, 我聽唔到邊間問

問羅犯話有人做免費雞單野點睇

Er到咁

Thx

問點睇羅范話有人提供free sex俾義士

巴打英文好勁

我都聽唔到其實

問羅犯婦人關係話女示威者提供免費性服務

人地英文問完, 你又中文問多次

英文廢 成句只識rthk

真係勁

唔關事 佢好細聲其實

起碼都應該聽到free sex呢啲關鍵字啦？

唔緊要，中文同英文都可以有唔同鬧法

中文巴麻煩屌打佢

英文巴打好緊張呀

Fake news

我覺得可以打蛇隨棍上話
正正係呢啲離地高官治港
令到香港搞到呢個局面

fake news

中文巴d 用字真係好勁

高等教育

45分鐘 疏散25萬人難度係邊都問得出
黨鐵仲要封埋站

呢個回答真係屌打到

檢討下自己既言論，無須道歉
屌打

答得好！

問有女手足向義士提供免費性服務嘅相關問題

冷靜手足

慢慢講

好撚型

想由主辦方講一次做對照

借手足把口講啫

721 811 831
推

呢兩個係搞手黎?

市民聽唔明嘛

打低popo fake news

有中環站都仲可以快少少
佢自己封鳩左

立即普選 否則攬炒

發言人，拎不反對個位不在席

差啲開左手足個名

屌鳩羅范

不能不屌

每秒鐘30架巴士, 其實唔難

主辦方話至少45分鐘散人？

好撚驚係佢自己講

連登仔做到，可惜現場大把凡人

巴絲咁緊迫咁辛苦搞記者會，點解咁少人討論

呢個手足好連登
加油呀

15-30分鐘
popo忽撚左呀屌你老味

呢句咁撚重要你而家先講

撚有突發事咩 班魔警未出狗屋就鳩up 明明咩事都無發生

主辦方答得好差

兜返，狗狗只限15-30min 內完

15-30分鐘散25萬人
popo 無腦到咩程度

佢個下唉好sad

真 講野1999 時間完全講得唔好

好弱呀
唔怪得無平時民記既level

sor, 不過真係答到199

巴打唔好咁緊張
慢慢諗清楚講

手持核彈都用到咁

原來黑警本身畀15-30分鐘散
跟住主辦方就話最少45分鐘
然後班黑警真係岩岩好畀你45分鐘

唔係主辦方呀

正常做左咁多俾人中斷左就覺得好sad

美國之音

其實換個方式講真係核彈

集會係好多野搞，好似分有四定五part節目要做

美帝！！！！

呢d明眼人就睇得出破壞係有針對性同意義啦

人人都有唔同長處既...
主辦單位有人直接答問題算好啦

呢題好有得俾機會佢地同外媒解釋點解搞黨鐵

唔好再糾纏講遊行啦。講地鐵打人/亂拉人/拉遊客

個語順改做講左人地要你15-30分鐘先
之後好撚辛苦咁爭取到45分鐘
成件事會唔同晒

Oh say can you see

佢地應該好奇怪，點解破壞只局限於黨鐵

因為好多都係直播傾緊

鬼佬好波 畀手足澄清

美國之音問點解啲商店同埋巴士就冇乜被縱火／破壞
但係黨鐵就被破壞

或者事後補返個清楚既timeline會好啲

明白, 有出去已經好勁
只係而家冷氣軍師mode 咁講返觀感

針對黨鐵 721 831 正!!!!!!!!!!!!!!

講英文個位男仔好吸引

中資黨鐵

推民記

我聽完仲以為係佢地自己要求45分鐘

但其實timeline 呢樣嘢係核彈嚟
點可以咁都唔準備好

算係一個好好既助攻
希望答得好

2h 會唔會急到咁

人地冇義務幫你班友兜架，旗都冇籌，完部自己友錢

講緊點解要衝擊地鐡，鬼佬都知政府係大股東，但唔見示威者燒巴士同另到有店舖受損

美國之聲助晒攻

不完美可接受有改善空間

引爆831核彈 好波

唔係代表集會主辦方？

次次民記d英文都聽得好舒服

最撚嬲係黨報 報完就即封站

毛公義, 吳對話, 齊攬少

呢3劍俠加埋火力好強

冇大台！

一開始就要講喇真係
呢啲必問又咁關鍵應該要準備得好啲
不過明手足準備得咁短時間仲肯冒著比秋後算帳既風險真係值得respect

我都以為係

沙田遊行當晚直頭有加班車開
結果而家搞成咁

姐係本身活動2:30開始
黑警要主辦1點幾就行
然後3點幾就同主辦講俾15-30分鐘你地散
最後主辦只能爭取4:45散水
咁?

講得太快
佢講慢D會好好多
而家變左ER得太多

蘋果助攻

人格謀殺

羅范椒芬單野要講啦，唔好話唔要佢道歉呀

Yes 應該係咁

講左啦
叫佢自己反思, 要佢道歉都廢事

巴打講嘢好有力

講咗喇，唔要佢道歉，要佢自己檢討吓

記者真係好錫民記

呢件事真係講到好亂

似係咁

呢個巴打講野好有力

RTHK

應該要譴責，唔係反省。浪費左個point

女權

巴打班聲好實好堅定

講緊你地呀
鍵盤戰士做野

冷氣軍師，同水軍開戰吧

未問就比晒應有資訊 vs問極都遊花園

OK~

yssss有聽到

救護救人三粒鐘
記得講

Agree,比好多機會佢地講羅范椒芬件事。今日最hit呢樣，要食住個勢

831 rthk靚波

闢謠

其實平時記者好溫和架，只是黑警針對記者在先，先會轉mode

其實夜晚搞民記都幾好，啲記者會用番4點狗會既料去問下民記，即刻反擊

究竟831發生咩事,一定要知道,生要見人,死要見屍

其實我諗左1、2應該都係第一次參加記者會
講野無口震震好勁了
問心我見到咁多記者仲要live實嚇到瀨尿

政府檢討呀屌你老味!!!!!!!!!!

講左
屌到啪啪聲

巴打好勁 個頭腦好清醒

東方記者

推
晏晝番工聽唔到

記者俾機會你地再講

冇矛頭位ma，其實紅媒cctvb 同 01都可以切佢

記者好波

講啦

民記本身有質素, 記者都會識英雄同英雄
點似得班狗咁

女手足忍唔住出手

每次問主辦方我都好不安..

屈機巴可唔可以幫下口呀

左邊2個係主辦方?

我金魚腦已經唔記得了..

巴打出手！

佢睇到

好在幫手講返

巴打好波

真心紅報東方都比機會你補充返啲資料

10 分鐘
15分鐘
30 分鐘
邊個先係真

好波
話佢把聲將基本野講出黎, 已經好夠玩

屈機巴真係好屈機

補刀

主辦方都係搞返遊行算啦

睇左gp msg ，個團隊好勁

支持你，雖然答得唔好
唔好怪佢，大家要互相幫助

係 夠堅定

2個集會召集人唔好咁緊張啦

巴打補充得好完美

??
唔係好明你講咩

屈機bro

推，入黎一齊睇啦

主辦方個男真係唔好再講喇
白粉報擺明比個陷阱你踩
寧願比個女仔答

再補刀

屈機巴
整理返個時順

陷阱

勁啲咩 ? 真心問 係佢口材定？

又主辦方

巴絲打們加油

再黨鐵

主辦方睇緊post

網球

型

次次聽到屈機巴講黨鐵就

不分化

2,3個字，到30分鐘，9.8美領冇關公經驗，冇做line to take

主辦方唔好灰心

邊間問而家

搞手巴唔好灰心頭dupdup呀
你有你既強項

收晒音呀屌做乜鳩

收到音

細細聲都入左咪

入晒咪

d聲入晒咪

多謝金先生!!

主辦方加油

sosad

改唔到口啦

可唔可以講返成個時序
黑警幾點通知你要散人?
佢畀幾多分鐘你散?
你有冇拒絕?
有的話,你有冇向佢地要求返幾多分鐘先散到?
最後班黑警係同意你地嘅要求定係佢自己定時間?

主要係狗比既數字好大概

聽到你地講野啊
不過你地好可愛

主辦方頂住呀!!

觀感好差

都係講事實姐

真係整理返好個timeline 好亂

其實有幾次都係咁樣收哂音
民記可能要留意下

屈機巴

主辦方好亂...

蘋果唔係出左個 timeline 咩

主辦方我地支持你呀
唔好灰心呀

可能今次記者會太急
下次加返個timeline時序劃出黎會清楚好多

推到民記見到

真係唔掂
時間真係要準備好先拎出黎講
好易出事

主辦方

救命呀

又入曬咪

Offmic講咩

不要再說了
唔清楚呀

收哂音

好弱

大佬點呀真係

收曬音啊巴打

其實如果主辦方 自己 都未理順
不如直接比民記負責埋個timeline

遮係4:30

主辦方愈講愈亂....

預備唔夠啊，timeline開始前要確認好

主辦方果邊好流..

屈機巴答晒啦不如

佢望完電話再補充，你估係睇連登咩，民記係一個過百人既團隊

佢地自己都搞唔清楚

收哂音呀

入晒咪啦

其實......作為自己人.......我都唔知主辦方UP 緊咩

想點

其實好簡單啫 條 timeline , 可以講得好啲 , 努力

經驗尚淺

體諒下啦

主辦果位
注意收音啦好嗎
由第一場就開始提用寫 唔好用講

知啦巴屎閉 好威威

收哂音啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

又入晒咪

即係打算16:30先宣佈散定唔散
散就45MINS內散?
咁16:45散又點黎?

無有資料咪得, 下次答都得姐

好撚差呀
咁耐以黎, 民記第一次係q&a 差到咁

講咗咩？now冇入咪

完左出返新聞講條 timeline 會唔會好d

off mic先討論

記者同主辦方

咁麻煩同佢講聲佢地細細聲講野其實收晒音
同埋整理好個timeline 我相信呢點佢應該整理緊

你地睇咩台 收得咁好

記者問都問得三流, 而主辦方亦答得九流

gchi

今晚拿拿聲出文解釋返啦

立場

其實準備好先開會好啲
無需要咁急

立場live都收哂音

屈機巴講得清楚好多

不完美，可接受，要改善，下次準備好timeline先

收音講咗啲咩

民記巴打好好 係尋日大會主辦方果邊兩位巴打絲打準備唔係咁足

講真, 如果係自己果邊講45分鐘既話
自己好好檢討下

咁都有得屌

不完美，但可接受，要改善。

之後再出稿解釋多次啦

唔好咁講啦

呢樣野真係要學下對家...無資料未無資料...唔需要夾硬答 反正都無人知答案嫁啦

無恥！

今晚直接出文畫條timeline la

我知呀
搞手team仲要好active 咁係咁答問題

完左出返聲明解釋返好個時間線就得

咁叻你唔出
疾下如答得唔好 好正常姐

琴日真係痴咗線 上咗美領都未落返黎已經話中環站封咗 落到地又有人嗌香港站都封咗 屌 係中環站諗緊點走時成班POPO係條有車行緊既路上跑黎跑去 嚇撚到啲人向後跑 班POPO又當啲人身有屎咁追過黎 有啲人企定定既POPO又要做"過黎"既手勢挑釁 屌 搵人幫班POPO綁返條狗帶啦

冇計 網民黎

唔完美 可接受 要改善

自己人唔使咁harsh
先前standard太高既set得

其實係 講數咁講嘛
2 3個鐘講到得45分鐘嘅話就係班狗打壓

今晚出個文字版timeline啦

有總結

喂 大佬 而家連講返有咩不足討論都唔俾
全撚部都係要讚呀?
自己友都係咁講啦
係咪咩都要幫佢地打飛機?

屈機巴守尾門尾刀了

依個記者會代表民間，大家一定要推爆佢。

好醒

補刀巴！

屈機巴！！！

巴打救場

總結好波
多謝手足

總結, 之後可以完啦

想幫佢含

屈機巴就做得好啦 整返個sum up出黎 咁清楚好多

屈機巴真係

巴打好嘢

真係好醒目!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屈機巴咪打緊呢一點
幫手一路屌緊狗假共識真打壓

喂大佬 你唔識尊重人？
差咪差 又乜野好撚差

巴打

好野

巴打補得靚

全圖支援

OK 結束

錯要認，但我地要比返信心佢地
始終可能真係準備不足
下次要留意返

呢個總結幾好

單刀空龍都救得返

依個尾刀令呀

警方請緊大話！

屈機巴打 好勁

屈機巴真係勁

主辦方繼續努力 巴打總結得好

始終今日比較趕急

屈機巴講咩

屈機巴絕殺

ok, 可以去沖涼了

點解唔問831 救護用左三粒鐘送院

屈機巴真係好L屈機

多謝民記既各位幕前幕後成員
繼續努力. 支持你地
你地已經做得好好!!

記者朋友走晒過去問 睇黎好多問題

神救⋯

支持支持！！！

有不足咪有不足
大佬你估人地專業，成日對住個鏡頭講野咩
有地方唔好咪比番d建議佢地，唔洗下下屌既

核彈黎
記者都係想黎拎料
之後聽日又去撚返狗咋ma

今次唔夠好, 可改善
不過超支持, 唔係一言堂

新會員上連登？
一直都係屌黎屌去

商台岩岩出左民記新聞廣播

主辦方講左成個鐘既野 屈機巴一分鐘sum up 哂......急才勁撚到

對於記者黎講, 民記要keep 住有新聞價值先會有人黎
用黎問返林鄭又好問返狗記又好

時間線可能唔夠清楚
如果唔係比面應該會比人瘋狂搶住黎問
事後真係要好好比個交代記者朋友

其實見到記者仆埋去問係好事黎

真係有需要補番個STATEMENT

真係未見過連登係有唔互屌既一日

冇眼睇 甩甩漏漏醜態百出
究竟有冇心機去做準備咖

活動當日已經搞得唔好
記者會都搞到咁

攪手素人, 經驗未夠

不完美，但可接受，要改善。

見到啲三毛同殭屍ac出晒黎扮灰心扮失望
可以逐個block

我見係咁打字以為玩緊, Sorry

咪就係囉，申請不反對有幾多人肯丫

D 人係咁 但唔諗下企出黎講勇氣好大啦

有咩建設性好意見?
佢地面對緊係一個軍政府，
有大量資金/法律/人才/後援。

成班後生都係初哥
巴打咪過幾招俾班後生，
等佢地有所進步。

咁多人獅子山頂唔住，不如分流一批去大帽山呢

辛苦哂

似睇稿WO...依家多數都用手提電話演講...
一黎方便，二黎安全。

當係都無咩別要趕
要趕國會開之前？

行山巴打上獅子山請注意安全
普通人就去各區中秋活動

我道歉

做得唔好就要屌啦，淨係識話唔好屌唔好屌
今次民間記者會真係差到一個點。

第一，發言全程睇稿，近乎0 眼神接觸，仲衰過班差犬同支那錄音機。記者會前咁多時間係度做緊咩?望都唔望下篇稿先?

第二，等待發言嘅時候唔係做筆記，唔係認真聆聽發言者嘅講話，而係低頭睇手機（我明白佢地係準備緊正經嘢），咁樣個觀感真係好差，港共講廢話果陣都唔會咁。

第三，蘋果記者問主辦方有冇問警方如果解散唔切或唔解散會有咩後果。呢個只係Yes/No嘅問題，唔明點解要等成分鐘去答。有就有，無就無。好啦，等到你答又答到1999。我係藍屍都笑9你地。

唔好同我講咩分化帶風向，啱就啱，錯就錯。做得啱要讚，做得唔好就要罵。如果唔係我地同港共差犬無異。下次做好準備先開記者會，唔好咁樣衰。

有咩做得唔好就俾有建設性的意見，我相信班後生會樂意聽同檢討。

今日開左比全家人
真係有d聽到一舊雲

好在最後有巴打做總結

今次都算係較差既一次
加油 辛苦了

俾個讚你... 有責任感

除咗最左面個男仔答到1999其他其實ok
最重要答到外媒點解搞MTR

做得好好手足

但真係做得好差，完全唔得。

喬裝方面改善左, 帶晒口罩/超/帽(保護自己)
第一點眼視接觸比較難(帶左超)，但都建意頭的角度要向返發問者。

五大訴求，缺一不可

不完善，可改進，人地行出黎都已經係勇既表現，下次努力，加油！

主辧方嚟，點算？？ 點幫怇哋 train

起碼都抬下頭望下前面，佢地發言果陣明顯淨係低頭睇手機份稿，畀人一種無well prepare 嘅感覺。

左手邊果兩個好似係主辦方嘅人黎

大形集會/特別活動後不嬲都趕
唔講就攤凍晒

唔完美,可接受,有改善空間
始終上次藍衫巴太勁

手足加油！

諗下都知唔會玩啦大佬